<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Bukulokomedia Feed</title> 
<link>http://bukulokomedia..com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Taufik Berada di Grup Maut Kejuaran Dunia Bulutangkis</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-105-taufik-berada-di-grup-maut-kejuaran-dunia-bulutangkis.html</link>
                 <description>
Taufik Hidayat akan menghadapi pemain China, Bao Chunlai, di babak awal pertadingan Grup A 
kejuaraan World Super Series Masters Finals, Rabu (2/11).

Taufik,
yang merupakan satu-satunya pemain tunggal putra asal ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Film 'My Name is Khan' Cetak Rekor di Amerika</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-104-film-my-name-is-khan-cetak-rekor-di-amerika.html</link>
                 <description>
Dengan US$1,86 juta pada box office di minggu pertamanya, film My
Name is Khan yang dibintangi Shah Rukh Khan telah memecahkan rekor 
sebagai film India dengan pendapatan terbanyak yang diputar di Amerika ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Penanganan Gempa Berjalan Cepat, Presiden SBY Puas</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-103-penanganan-gempa-berjalan-cepat-presiden-sby-puas.html</link>
                 <description>
Presiden
Susilo Bambang Yudhoyono (SBY) mengaku puas atas reaksi
instansi-instansi terkait dalam menangani gempa di Nanggroe Aceh
Darussalam dan beberapa daerah di Sumatera pada Rabu (7/4) pukul 05.15
WIB. Menurut ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Lionel Messi 'Berlumuran' Rekor Gol</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-102-lionel-messi-berlumuran-rekor-gol.html</link>
                 <description>
Tanpa ampun Lionel Messi menggelontor gawang Arsenal dengan empat gol
di Camp Nou. Dengan gol-gol itu, si andalan Barcelona pun bikin
sejumlah raihan positif.

Di hadapan sekitar 95 ribu penonton yang memadati ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Jadwal Lengkap Sepakbola Piala Dunia 2010</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-101-jadwal-lengkap-sepakbola-piala-dunia-2010.html</link>
                 <description>
Perhelatan akbar piala dunia 2010 yang diselenggrakan di Afsel (Afrika Selatan) akan jatuh pada bulan Juni nanti, walaupun pada piala dunia kali saya kurang antusias karena pemain pujaan tidak lagi bertanding, ...</description>
                 </item></channel></rss>